[多圖] 淘寶內衣評論原來有大量J圖

原來都幾正 好多女都身材唔錯

大陸，不了

J下姐 又唔係要佢個人

以後俾呀媽撞正打j都唔驚收到j換唔切網頁

MORE

問題你男人老狗比你老母見到你係淘寶睇bra set都唔正常啦

俾你阿媽見你淘寶睇女人內衣仲大獲過你睇av

個個都咁白滑

有無post過20次?

有人講過？d圖我岩岩搵逐張cap低save低架

諗起好耐之前有人po過淘寶啲狐狸肛塞圖

毒撚到要上淘寶打j

係咪阿婆

好鐘意睇呢啲圖

中國的會爆炸

啲身型真係正

情趣用品仲正，肛塞，情趣內衣都有圖

屌我都記得個呀婆
都有靚女咖

我都記得，不過d圖唔多

想睇

理得有冇人講過
有理冇理j左先
好文好圖多謝分享

一向話大陸妹身材屌打港女

唔洗 大波妹真係好好J
男朋友仲叫我save 低d平胸既圖比佢

好正！好想屌！！

DOk daffodils

淘寶你都信 p圖
btw好正

開間鋪賣乳貼 會唔會有野睇

有載當然好睇啦，打開左成個波散曬

你睇AV都係得好少女個波真係靚架啦

[navy][/w vyyfgffztzh hi fc[img]t[/img]

好正呀！

尊重女性
抵制色情資訊
呢班全部捉去浸豬籠
等侯人道毀滅

留名

more
正到上左淘寶搵黎睇，但好少

留名慢慢丁😍

冇樣唔夠膽j

[img]
5f17abddec1f0e9a4.png[/img]

我求下你差電啦

由20%跌到4%都要睇

冇樣唔敢J

一諗到啲樣一定係豬到閪咁就覺得好笑

依件樣唔差啊 波又大又圓

lm

俾條LINK黎

LM

呢d大陸婆上141都有得睇啦

仆街之前我睇左唔少呢D
緊身果D 針織衫 有排扣係心口果D
仲有果D好撚短既運動短褲....

睇到係咁推薦比我....
影響我睇淘寶......
後來STOP左了

有冇得連埋條女咁淘落嚟

其實唔係，我有個ex ig shop 買完都會send返俾人
發現即飛

收貨先發現係阿嬸黎

痴撚線

素人

✋🏻我剩係睇我女朋友就可以了

以下轉戰bikini

留名跟進

當幫自己搵客賣廣告？ 係咪比人pm問價

好可惜淘寶內衣類既評論必須匿名，所以你唔show樣無辦法知你邊個

呢個屌打九成港女

雞

淘寶幾時會賣埋德望校服

有咩高見？

More

有冇lin

出評論都要美圖秀秀

show樣嗰d係咩心態？

g

去情趣衣服區睇啦

硬係覺得係偽娘黎...

好撚淫呢個

好正

淘寶原來係啲咁色情嘅網站
一定要扺制

支那製仲要貼身野
唔洗直接著係咩玩法？
啲灰塵多到爆

嘢梗係用網頁版唔 login 睇啦傻西

推推

無加拿大毛睇

巴打你好重口味

又要打j了

好撚癲